1501000005	你获得了一些药品。右键点击物品可以使用它们，你也可以把它们放到快捷栏里面。
1510000010	你现在看到的就是精炼的界面，你只要把装备和相应的符咒放上去，就可以强化你的装备了。
1510000013	你现在获得了一个宝箱，里面的物品将是你的最爱，右键点击宝箱打开界面。
1410000013	把宝箱放到指定位置上，再按确定就可以开箱了，加入钥匙可以提高开箱成功几率，当然，铁箱是不需要钥匙的。
1510000023	你获得了一个升级宝石，现在就可以升级你的装备了。